鍾國斌：不能只依賴政府 商界已組團往美國

今日 09:25
鍾國斌:港商界已組團往美國游說

自由黨黨魁鍾國斌早前向立法會提出有關《基本法》23條立法的議員議案，其後修改題目，改為討論中美貿易戰對香港的影響。

鍾國斌在電台節目中指出，今次決定是因為看清整體形勢，在目前中美貿易戰情況下，加上美國國會一個委員會早前發表的報告，建議檢討香港的獨立關稅區地位，美國總統特朗普的決定是無人預計到。

鍾國斌又稱，商界已組織代表團在美國聘請律師，聯同當地的入口商向美國政府游說和解說，不能只依賴特區政府。

香港中華廠商會聯合會行政總裁楊立門在同一節目表示，形容國家在今次貿易戰的態度克制，國家亦不覺得與香港一齊向美國游說是好事。商會目前未有組織大的代表團到美國進行游說，加上不少廠商正在救亡，實在難以組織代表團。

成班嚇到瀨屎

抵啦奶共奶得咁開心

邊度有鞋就去邊度刷

香港中華廠商會聯合會
香港獨立廠商會聯合會

反了反了

[size=6勾結外國勢力][/size=6]

論資排輩邊輪到你班垃圾同侵侵傾？

勾結外國勢力

愛國
講錢不了

你以為美國佬傻既咩
你班商會撚咩底 係人都知

緊係 咩聲氣都冇就將高科技產品關稅同中國睇齊

侵侵見你先算啦

加油

如果有美國高層官員show你嘅話

咁咪好囉
政府成日講包容講溶合
依家美國直頭當你係中國其中一個市
政府開心死啦
下一步拆關啦 唔洗煩

你地商界係咪中國人

漢奸團

呢個做法有少少似成立流亡政府咁，政府唔理嘅自己做，有少少似無政府狀態咁

咁點得 立23條係祖國比香港嘅任務

25

支持落實一國兩制 廿三條即刻立法

廿三條緊要d！阿爺任務黎！
咁即係而家背叛阿爺

去美國做大鳩區寶藥黨呀?

聯同當地的入口商向美國政府游說和解說求饒

見到助理國務卿都當你贏啦，都唔知點上到國會 我真係恭喜你啊.jpg

美國佬可能成個file放係枱面比班友自己睇
個file 有晒d 人資產分佈, 日常生活行蹤

中國明明贏緊冇輸過
你班奴才走去求和
仲唔係通番賣國
全部拖出去斬

成人尿片商或成最大贏家

佢地去美國可以同咩人傾？定搵借口去拉斯維加斯賭錢叫雞

而家忽然看清整體形勢
唔夠兩個禮拜前仲奶緊共

自由黨驚到瀨屎
美國佬快啲取消佢地既簽證

定要反對佢地呢d漢奸 阻住香港同祖國容合

自由黨對錢呢方面真係好心水清

好想知支那會點睇呢班人
賣國賊咁款啵
唔同支那共同進退

干預別國內政

終國無

你商界咪又係普通市民，而家帶頭破壞一國兩制嘅係政府，你地過去一味死叫話一國兩制仲喺度，有咩意義？仲未計你班自由黨精神分裂一方面想過23條，一方面又話香港淪為中國普通城市就玩完，不如你地搞清楚自己立場係咩先講野啦。

捉緊大灣區機遇咪得
竟然勾結外國勢力

自由黨勾結外國勢力，政府要dq佢地

中國斌 去美國

淘寶全國包郵送香港

改名做美國斌啦

人地美國搬石頭揼緊自己腳，你班人咁多事做乜？係咪漢奸？

依家係咪想勾結外國勢力呀

賣國賊

焦土

賣港20年，突然看清形勢

破壞兩制的時候你班人都話自己香港良心，一地兩檢，DQ入閘，DQ宣誓，白皮書，23條，釋法，鉛水東涌，北區水貨，普選，5000萬，機場安檢。。。

你估之前20年不斷賣港，可以去一次美國就信你

身體真係好誠實

二打六議員想同侵侵傾? 冇撚嘢呀

中國？ 奔

希望美帝唔so 佢

推上大陸各大討論網站

一班賣國賊

去白宮前大叫
「我要見總統

佢都唔係要人信
佢係自救咋喎 唔係幫七百萬賤民

果然以民生為重

果777票你地有份喎 成班返上去奶維尼春袋喇

自由黨黨魁鍾國斌早前向立法會提出有關《基本法》23條立法的議員議案，其後修改題目，改為討論中美貿易戰對香港的影響。

笑到仆街

一講到利益 咩係國家都自然忘記啦 全部賣港奶共 抵死啦 今舖美帝狠狠教訓下呢班友係好事

成班on9
佢話去救亡其實咪係cap水去旅行

香港是中國一部份

贏在哪？ 中國連高科技晶片都要靠人地😂

取消晒所有建制派連佢地家人既簽證，等佢地返大灣區發展 係好事

事實證明大灣區係廢 所以搵美帝求饒

97前就奶英國,97後就奶共,依家影響至自己就同美國投誠

名正言順搞港獨？

岩呀 香港係中國一部份 即係香港都係中華民國一部份 中華民國都係中國

傾得惦，咪去叫雞賀吓佢。傾唔惦，就都係叫雞，同自己講報緊國仇

記住商人無祖國啊

屌你老母漢汗走狗

你都ON99 宣誓係班仆街自己玩野在先 根本冇怪得人 你正正經經宣誓坐正再玩都唔遲
講真係犯聞同笨土班垃圾先咁鍾意搞小動作當做左野 真係關鍵時刻就冇影

架空政府？

777之前不斷向美國挑機，是否給人訓話後;好似消失了一樣;自由黨這麼緊張;因為香港關係法，Donald Trump可以隨時決定修改和甚至取消，冇人估到Donald Trump幾時會出手……

國崩 個名咁大逆不道既

做咩咁驚啫
7婆會同你地搞掂架啦

支持香港融入大灣區
做個大灣區人

爺你老母
你阿嫲濫交?

咪係，仲有一帶一路

去微博 唱班商人 到時大陸抵制，美國又搞佢地
仲唔死

誠哥真係行得太前啦

班傻鳩日日奶共出事啦，就去跪美國，死廢閪

5毛快啲岀手批鬥佢啦

做得好

仲唔放上大陸等人玩尻死佢

香港外交唔係由中國政府負責咩？
違返基本法應該DQ喎

呢啲咪叫關鍵一席囉

做臥底係要喺關鍵時刻反叛

香港背靠祖國喎
洗撚驚美國佬咩

終於知道呢個政府廢

自己香港🇭🇰自己救

明明中國會成為最大贏家
唔知驚what

擦完大陸擦美國

點解唔立埋23條，驚美國做咩
香港唔係睇支那頭咩，使咩怕啲美國鬼
你班商家佬係咪搞港獨

等睇一離開香港就集體抑鬱

佢個個支持立法廿三條邏輯同貿戰撤回香港邏輯一樣，就係香港核心價值，有奶便是娘～

明明國家贏梗
你班友私下走去外國求和
所以一定要趕快立23

賣國賊，立左 23 條即刻拖哂你班仆街去坐監

成班商界小小事就向侵侵跪低
俾少少骨氣啦

港奸共奸 你阿爺叫你立你唔立走去轉話題

佢地仲有大灣區機遇

屌都唔知佢地怕咩

明明佢地嘅祖國win 緊

自由黨正 每次都喺廿三條呢個topic 上玩鳩特區殖民政府

呢條仆街勾結外國勢力，理應打靶

鬼佬做生意唔會死錯人嘅
中美交惡嘅話
你香港一面倒幫中共走私
仲點畀關係法你

香港中華廠商會紅底

呢班港獨份子

睇黎取消關係法方向正確

成班人去美國投降

要立得比2003年草案更禁緊

加油

外交事務國家做

有人搞港獨 違反基本法 DQ

帶路先驅

第一次見班商家咁有行動力
平時傾咩都話要討論下先

港獨廢中

都係商人知道個實際利害係邊度

侵侵連刁大大都可以唔見
班撚屌議員美國點會有人理

又話大家都係中國人既一份子 做乜有中國人唔做要走去做漢奸?

23條立法係憲制責任
邊個反對就係漢奸
反中亂港

東南互保2.0

都好難傾
你地有咩幫到鬼佬先

搵巴打貼上天涯

奶共奶到美國去

剩係識去外國唱衰香港，搞搞震，明明只要抓緊機遇，就可以同中國人一齊食草，共享榮耀

美國寧願犧牲在港利益都要做低中國

人地愛國愛港
只係幫國家做說客
唔好無咗隻白手套

三百億遮
大數係五千億

班商界咁奶美 送埋香港比美國好冇？痴撚線
香港係屬於中國架 支持一國一制正式回歸
堅決反對美國透過關係法干預香港及中國內政

Wall Street班友美國都唔鳩理
會理鳩你班奶共奶鞋底都出哂面既牆頭草

有奶便是娘

刁大見到，一定拍檯，全部養唔熟

賣國賊仲唔放上微博批鬥？

支持一國一制

所以佢地唔組團
鍾國斌講嗰班商界組

算唔算叛國 23條??維護國家安全

利之所在，假如美國官方暗示下，要佢哋用錢主持本土民主先有美國訂單，佢哋應該都答應

向美國認做契弟啦 雖然都要人地肯先得

抵撚死架仆街
仲話做生意 博奕遊戲都唔識,有本錢反抗果陣唔反抗，依家個老千露曬底，自己救緊火，睬你都有味

無得再暗奶美明奶共鳥
點算

好柒呀
之前係威係勢，一聽到香港關係法隨時玩完就嚇到跪低
商人返去專心做生意啦，懶有抱負從政把撚

喂

驚啦?
咁撚垃圾架

香港沒有美國政府照顧你們 香港完蛋了

侵: 唔改關係法？得！ 幫手推動香港獨立

商人無祖國

屈鳩佢干預外交事務充公財產啦
反正呢期大大手緊

唔好呀！當我求下你呀！
仲有，快啲再提出23條立法
唔該你，做番一次男人俾我睇

收到風，助手話我聽侵侵唔會理佢哋，叫佢哋唔使嘥心機，叫佢哋慳啲使。

李柱銘 黃之鋒去美國，就話人係漢奸
而家成班商家佬去美國，明天大公文匯唔知會點寫呢？

豈有此理！叛國

見到佢地驚到賴哂屎就知有用

尚書大人

商界應臨崖勒馬

唔好搞亂香港啦 背靠祖國使撚驚美國唱

記得帶埋之前搞鳩侵侵嗰兩條商家佬去喎

睇黎呢班真係真心戇鳩

廿三條至係佢老細order喎

龍門搬到佢地寫唔到

支那斌率先倒戈

反中亂港

香港班商家佬諗住食兩家茶飲左右逢源近幾年落足鞋油瘋狂舔共表忠心， 點知美帝一發威即刻死曬狗

快ｄ揾人將呢班人以前講過ｄ乜,做過ｄ乜仆街野,放上侵侵twitter

中國賓唔想承認香港係中國城市？

班柒頭真係以為永遠奶共賣港唔會有事
差d推埋23條

侵侵識你班廢柴老鼠咩
死撚開啦

立即嚇到賴曬屎
狗共都驚到冇唔似以前咁牙刷刷
狗共知道香港轉運幾咁重要

個個都係靠走私賺第一桶金，唔俾走私點算

田北俊：中國國力已今非昔比 政府應啟動23條立法

有無高人post去支國, 話佢地勾結外國勢力

唔使咁驚嘅，還有我的国

白皮書：中央對港擁有全面管治權
香港特別行政區享有的高度自治權不是完全自治，也不是分權，而是中央授予的地方事務管理權
香港承擔維護國家主權、安全、發展利益

美國剩係拎本白皮書出黎
成班商家即時唔使答

香港自古以來是中國的

地下黨早就明言即使過左宣誓都有一連串既政審
唔好抱有幻想啦

未打仗， 就已經成堆漢奸賣國賊 出曬嚟

去干預人哋內政?

香港洗怕美帝 有爺爺頂住一個香港都打嬴美帝

記住帶埋23條個議案去同美國傾

哇肉酸到

d人話D&G為左錢先向中國人道歉
咁d中國人又何嘗唔係為左錢
直情親自去賠罪？

資本主義根本就係經濟穩定最緊要

中華商會都咁啦
港豬肯醒未？

即係信唔過港共林鄭做到嘢，唔想係中美貿易戰做炮灰同中共攬炒

而香港中華廠商會聯合會就真係小人，自己唔撚做到嘢睇班會員仆街都要攪住支共，仲要踩多人兩腳，當人哋傾到嘢番來就坐享其成

不過都係狗咬狗

你班左狗同港奴平時咁反美，而家又重乜對住我大美帝國搖尾乞憐？平時口口聲聲「一國大於兩制」，咁屌你講到關稅時做乜又想兩制大於一國？美國唔多好英式足球，我怕美式足球個龍門你班死左狗搬唔掂。

左狗？

講緊特區政府及班成日見報既主流「意見領袖」同班保皇黨。

美國斌

美國佬:中國人? 不了

垃圾，身為中國人竟然向美國佬低聲下氣

有誠意就捉埋鄭家純比侵侵
當年玩鳩人 唔駛還呀

有線新老細
新聞就快唔睇得

咁樣

成班用咩護照出國

率先保港賣國

你唔係唔信中國丫嘛，中共有分數啦， 而家嘈嘈閉。

背靠祖國大陸 驚乜

林鄭無能, 左中右都駕馭唔到
算唔算回歸後最廢特首? 仲好意思話自己好打得

架空政府
港奸

好撚好笑

大難臨頭就各自飛，保皇黨點保皇呀
六七嗰時啲左仔為左所謂國家命都唔要
共慘黨素來憎騎牆派，祝依班仆街好運

港獨急先鋒

中國崩

屌成撚日以為美國好撚好會幫我地
開善堂咩on9 見到我地仆街慶祝都黎唔切啦

愛國商人係最大笑話